Apple Watch 錶帶交換/買賣區 01

大家如果經apple online store solo loop 或者 braided solo loop 發覺size 唔岩， 又唔想成 set 退番畀 apple 嘅話， 睇下呢度幫唔幫到你

為左方便睇， 建議大家參照以下格式

款式
闊度
顏色
size
賣/交換
價格(如賣）
交換條件
聯絡方式

如有建議,歡迎大家提出

款式
闊度
顏色
size
賣/交換
價格(如賣）
交換條件
聯絡方式

款式 Solo Loop
闊度 44mm
顏色 Navy Blue
size 8
賣/交換 : 交換
價格(如賣）
交換條件 Size 7 深藍
聯絡方式 telegram PolarBear0911

有無巴打 有需要用防水case 買錯左個catalyst 44mm case 可以平讓
原價550 有單 有保養 全新

款式 Solo Loop
闊度 44mm
顏色 black
size 9
賣/交換 : 賣/交換
價格(如賣）100
交換條件 Size 8 深藍/黑/綠
聯絡方式 telegram callingover

有冇人放 loop 5 黑 / 藍

款式 Solo Loop
闊度 44mm
顏色 black
size 11
賣/交換 : 賣/交換
價格(如賣）150
交換條件 Size 8 深藍/黑
聯絡方式 telegram

點會差咁多 11 > 8

Apple Store 唔可以9折或者點收返咩

款式 Braided Solo Loop 編織手環
闊度 44mm
顏色 Charcoal 木炭色
size 8
賣/交換 : Both 都可以
價格(如賣）未諗
交換條件 Size 4-5 同款同色

想買

款式 solo loop/編帶
闊度
顏色 任何色
size 4
賣/交換 買
價格(如賣）再傾
交換條件
聯絡方式

要退要連隻錶殼退

有興趣買 請留tg

無錯 我今朝打上去都係咁 咁都要我買到大藍先得㗎屌

唔好意思想問下關於apple care既問題
如果早幾個月買左watch 5 + care 但因為6會有測血氧功能 如果我拎5去apple到賣左佢轉6 咁5個apple care可以轉移去6到？
因為追post好似正係得退部分錢？
麻煩解答

打去21120099
過左30日會收10%

款式: 全新44毫米鋼織手環
闊度: 44毫米
顏色: 銀色
size: /
價格: 500
聯絡方式 TG Tenacityy

有冇人要44MM deep navy solo loop size 9?

款式 Braided Solo Loop 編織手環
闊度 44mm
顏色 Charcoal 木炭色
size 7
賣/交換 : 換size5
價格(如賣）未諗
交換條件 換size 5
聯絡

款式 Braided Solo Loop 編織手環
闊度 40mm
顏色 Charcoal 木炭色
size 3
賣/交換 : 兩者都可以
價格(如賣）$779
交換條件 Size 2 同款同色

咁多人要2手錶帶

想收是但一條
木炭編織
黑色Solo
尺寸6

款式 Leather Loop
闊度 44
顏色 Diver Blue
size L
賣/交換
價格(如賣）未諗
交換條件 braised solo loop Size 6（木灰或者藍）或 同款m size
聯絡方式 有興趣留tg

各位, 關於錶帶退換已有新政策. 顧客現可14日內帶錶帶去Apple Store 換尺寸, 不可換款換色

有冇條款可以睇下?

我打上去Apple 問架

即係AOS買可以去STORE換?
我岩岩打左去佢話未有呢個指示

吓
唔係咁混亂呀...

咁係咪即係AOS買可以去STORE換?

你話岩岩打過黎問你同事話可以換

我經AOS 買架
點解佢會有第二個版本我就唔知

可能唔係個個知
我遲D再打去先

隔離post話落咗門市唔俾換喎
要AOS搞

打上去800果個cs
講左一大輪話未有解決方案 話呢兩日再打返俾我

錶帶退換方案, Apple 800 方面似乎同Store 未有共識
有新Update 會再提供

aos同門市啲嘢係分開
所以我都問你係咪可以

咁個CS 係叫我落門市搞呀嘛
點知嗰個Amy 放流料者...

who is Amy

CS 個名

另一邊D人話要等AOS再打俾佢
你有冇再打去問下?

我頭先打去問多次
佢都係畀我走store 換,
仲話我啲朋友可以打上嚟confirm 多次
R 曬頭...

我陣間去IFC問下

我而家過緊又一城

等巴打消息

你老母, 問左兩次
落到去又有唔同答案

而家最新update係，要打上去800 做退貨
之後經門市或者速遞退貨,之後寄過條畀你

大佬呀,$8.5 車錢就咁冇左...

下次直接係鋪頭打 800 上去開 speaker 同班 specialist / manager 一齊聽

apple真係好on9....

咁駛唔駛退埋隻錶?
淨係錶帶?

嘩...精彩呀
頭先我問漏左個同事佢係咪換番7號錶帶啦

我再打多次上去

佢地又roll back 番 我第一次聽到個版本

我真係多_謝你呀

我個case 上到經理到
大家等我星期一再update

Me too真係谷鬼氣

外國換size之餘仲送多條價統錶帶

巴打
我打咗去
佢話拎去門市換
再補寄俾你
淨係錶帶就得
我申請咗

打錯
拎去門市退錶帶
或者可以叫dhl上門
或者自己寄

有無講係跟Regular Schedule定點?依加Apple官網要十月中

佢話寄番俾你個時間未係跟aos個時間

上官網印番個退貨label
再放喺門市就得

CLS係香港真係慘，外國又送多條又Prioritize Shipping

收收收

款式 Solo Loop
闊度 44mm
顏色 綠色
size 4
聯絡方式 telegram bysbysbu

收收收

款式 Solo Loop
闊度 44mm
顏色 綠色
size 4
聯絡方式 telegram

呢條係編織sololoop 唔係普通sololoop喎

唔識正統名 貼張圖穩陣

幅圖咪有寫囉

佢尋日叫我乜都唔好做住
等佢經理星期一覆我

我退左條錶帶, 得番個芯
點用....

陀錶

所以我科水買咗條sport loop算
都估佢冇咁好死直接去store換

錶帶退換方面
門市退/等速遞收
之後等再送....

有冇人想要Nike 黑Series 6 40mm gps?

買細左原價賣 未開

下星期二佢先嚟收

你有其它錶帶用住先?

去深水埗特賣城又好，黃金又好，星際信和都好頂住先啦

睇完你地嘅情況搞到我電話都唔想打
香港Apple真係愈黎愈閪

用左幾代大把

咁又唔好咁講
有問題照port 佢， 咁無謂唔岩自己嘅野都要照用啦

有冇人要40mm Sport Loop？
黑色但底嗰層係multicolour，跟機未用過有盒

似乎apple 個 app 收埋即取個option
全部錶帶都要上網訂...

打左去退 選左順豐 但去到順豐啲職員無人知點做
結果又打上去 Apple 叫佢轉 DHL 上黎攞

唉...真係CLS
遲早門市要搞埋pickup

收收收

款式 編織Solo Loop
闊度 44mm
顏色 綠色
size 4
聯絡方式 telegram

我揀咗去門市擺低算
寫低個退貨number就得
佢仲俾番張單我

不嬲啦
外國iphone 都可以退換
係香港冇

精明

今日去九龍塘士多買有現貨

放

款式 編織Solo Loop
闊度 44mm
顏色 綠色
size 6

只係想要錶鈺，帶盒都未開

$600
TG: hkmalcolm

你去個時大約幾點

12點幾，佢返左啲新貨，係紅色無

其實錶帶既話 apple store係咪都係8點
博下都好

二手野原價冇撚野啊

有冇人想買Series 6 Nike GPS watch 40mm

買錯mm

tg

買過條錶帶啦，日後大把機會你換

所以已經買左條braided loop 藍色